LP6 買家有野送

經中原地產購買LP6單位，即可獲贈南豐紗廠慈善版海鷗仔公仔一隻，名額限首10名。

建議零售價: $399.0

嘩 咁抵屌買樓有公仔送 拿拿臨買多兩層樓先想要多幾隻公仔慳返成千幾

我個fd話幾千萬收隻公仔
我淨係想買隻公仔

好想要🤩🤩

仲LP6?

LP10喇話

嘩，買樓先俾個1%，仲要送埋公仔，班AA搞手打過和喎